食咩香料會高潮？

答案係：
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
孜然！因為孜然英文係cumin，食完就會高潮！多謝！